{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071425?place[place_type]=GID&place[gid]=1071425&place[latitude]=36.2063267633&place[longitude]=129.370481748&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코델리아"
    },
    "text": "施設概要は一軒家ペンションで、家族や小規模団体に適している。 予約された料金は基準人数を含み、追加人数は当日現地にて決済しなければならない。 事前に予約されていない訪問者は入室したり施設を利用することができない。 場合によっては強制的に退室させることもできる。 追加人数料金と施設使用料はペンション規定に従って適用される。 基準人数を超過する場合、1人当り2万ウォンの追加料金が賦課される。 36ヶ月以下の子供は無料で宿泊でき、予約された人数以外の訪問者は入場できない。 バーベキュー施設を利用する場合(炭/グリル+網4人基準で1回2万ウォン)であり、追加人数がいる場合は事前相談が必要だ。 入室は午後3時から、退室は午前11時までだ。 火災に対する注意と他の利用客に被害を与えかねない行動を慎まなければならない。 次のお客様のために入室と退室時間を遵守しなければならず、施設を毀損したり紛失した場合、損害賠償責任を負うことができる。 食べ物とゴミは分別収集をしなければならず、保護者同伴のない未成年者は予約と入室が不可能だ。 利用時間はチェックインが15時から、チェックアウトが11時までで、客室情報は2階の一軒家は基準2人、最大4人で、1階の一軒家は基準4人、最大14人だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設概要はどのようになっていますか？",
            "answer": "一軒家ペンションで、家族や小規模団体に適しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はありますか？",
            "answer": "予約された料金には基準人数が含まれており、追加人数は現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約されていない訪問者は入室や施設の利用ができますか？",
            "answer": "事前に予約されていない訪問者は入室や施設の利用ができません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、1人当り2万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以下の子供は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、36ヶ月以下の子供は宿泊料金が無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合の料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、炭/グリル+網4人基準で1回2万ウォンの料金がかかります。追加人数がいる場合は事前に相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "火災に対する注意や施設の利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "火災に対する注意や他の利用客への影響になる行動には十分に注意する必要があります。また、次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を守る必要があります。施設の毀損や紛失があった場合、損害賠償責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "食べ物やゴミの分別収集は必要ですか？",
            "answer": "はい、食べ物やゴミは分別収集をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でなければ予約や入室ができませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴でなければ予約や入室ができません。"
        },
        {
            "question": "客室の情報を教えてください。",
            "answer": "2階の一軒家は基準2人、最大4人で利用できます。1階の一軒家は基準4人、最大14人で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 524
    }
}